#Data Type

1.  String เก็บข้อมูลที่เป็นตัวอักษร
2.  Integer เก็บตัวเลขไม่มีจุดทศนิยม
3.  Double เก็บตัวเลขสามารถมีจุดทศนิยมได้เล่น 100.50
4.  Boolean เก็บ true,false
5.  List เป็นตัวแปรที่สามารถเก็บค่าได้หลายๆค่า มี ลำดับ หรือ index
6.  Map เป็นตัวแปรที่เก็บค่าได้หลายค่าโดยเก็บเป็น key : values